<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>El Blog Chale</title>
    <link>https://edi-chale.github.io/</link>
    <description>Recent content on El Blog Chale</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>© 2022, Edi_Chale</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jan 2022 15:21:30 -0620</lastBuildDate><atom:link href="https://edi-chale.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Los MIDIs Son Chingones</title>
      <link>https://edi-chale.github.io/posts/2022-01-05-los-midis-son-chingones/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jan 2022 15:21:30 -0620</pubDate>
      
      <guid>https://edi-chale.github.io/posts/2022-01-05-los-midis-son-chingones/</guid>
      <description>Hace como, no sé, 65 años, mientras andaba viendo videos en el YouTube, me tope con un video que si no mal recuerdo se llamaba “Windows XP Destruction” creado por Joel, y tal como decía en el título, el conchesumadre de Joel destruía una PC con Windows XP con un chingo de viruses y prácticamente haciendo la computadora un desastre, en un momento, Joel se descargó la conocidísima canción de ‘All Star’ de Smash Mouth (La de Sherk po’), aunque se escuchaba diferente, pues era una versión MIDI de la canción (Para los que no sepan o no les importe, MIDI son las siglas de Musical Instrument Digital Interface (Interfaz Digital de Instrumentos Musicales) y es un lenguaje que permite a ordenadores, instrumentos musicales y hardware comunicarse entre sí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cronicas del Rol</title>
      <link>https://edi-chale.github.io/posts/2022-01-03-cronicas-del-rol/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 12:47:30 -0610</pubDate>
      
      <guid>https://edi-chale.github.io/posts/2022-01-03-cronicas-del-rol/</guid>
      <description>imagen random que encontre en pinterest y estuvo de la patada ponerlo en el blog nomas para este post Recientemente, he decidido &amp;ldquo;retirarme&amp;rdquo; de una comunidad de rol basada en Marvel en la red social de Amino, y en la cual he llegado a ser administrador de dicho rol y en el cual tuve varios momentos, y por ello he decidido platicar algunas de las experiencias que más se me vienen a la mente sobre dicho rol, tanto las que fui participe, como las que escuche por ahí pero no tuve intervención alguna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenido a mi Blog</title>
      <link>https://edi-chale.github.io/posts/2022-01-02-bienvenido-a-mi-blog/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 14:18:09 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://edi-chale.github.io/posts/2022-01-02-bienvenido-a-mi-blog/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Una vez chale, Siempre chale&amp;rdquo;
Desde hace ya mucho tiempo, tuve un interes en crear un blog, un lugar donde pueda expresar todo lo que estaba en mi mente, pero creado de cierta forma que se sintiera como un lugar hecho por mi, para publicar todo ello, y tras una intenciva investigacion sobre todo esto, y al final logre crear esto, El Blog Chale, el blog de Edi_Chale, un lugar para publicar post para dar a conocer a mi persona, en opiniones, experiencias y demas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca De</title>
      <link>https://edi-chale.github.io/about/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://edi-chale.github.io/about/</guid>
      <description>Buenas, me llamo Edi_Chale, y algunos pocos me llaman Eduardo, y bienvenidos a mi blog, El Blog Chale, un blog donde subire uno que otro post de mis experiencias, opiniones, y demas, con la intencion de dar a conocer dichas experiencias y opiniones, y tambien planeo usar este blog como un &amp;lsquo;archivo&amp;rsquo; para preservar y dar un seguimiento a las cosas anteriormente mencionadas.
El blog fue hecho via magia negra, auto-doxxeo y aprender a utilizar un generador de sitios estaticos, y pues esto fue la primera vez que hago eso, asi que si se preguntan porque salio tan caca, es por eso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
